[好慶]論壇係用黎討論吹水, 你班撚樣用黎玩對立

高登就係比你班仆街搞撚差曬, 就係你班仆街，高登根本一早比你地就搞撚死左, 你以為真係林早洩拉倒高登咩on撚9！

一日到黑係度宣洩負能量，搞對立拎認同感存在感發洩控制慾，成班死廢柴屌你咁撚懷念高登你咪返去囉，屌你老母你班小眾撚FF以為自己係大眾, 中

正一傻西係度捉人正字正確，屌你覺得唔撚岩睇你咪唔好撚回由佢沉囉，係度屌人表情撚5p字都on撚9

20年前個撚個玩online game都係用表情符號用同音字或者用英文併, "on9"呢個term都為咁黎, 唔撚係後期online game逼玩台服既話大撚把人連速成都唔識打, 你班仆街個時仲含緊奶嘴咋, 係度學人講文字正宗, 收撚皮就有你份

LIHKG難得多人又多高汁討論, 你班撚樣就唔撚係去睇內容既係走去屌9人,騷擾人,破壞人地個post, 係度扮判官執行所謂既"正統", 你老幾呀屌你老母成班根本垃撚圾,

你為論壇真正貢獻咗啲乜嘢啊？
你開咗幾多個高質post ar?
成班BB仔喺度指手劃腳,
含撚返你個奶咀收爹啦傻西！

黎公投囉 屌你

乜撚野討論區...一言堂就有份,成班惡過共產黨

班撚樣完全意識唔到自己做緊乜，都唔撚知係咪高登派過嚟嘅鬼

.